四不像‧楊繼昌： 佐敦集中區等於新疆集中營|

四不像‧楊繼昌：
佐敦集中區等於新疆集中營|
21年1月24日(全1節)

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

揮春贈網友: (00:00:00)
關公神父籌款信: (00:07:40)
封區順利林鄭必定封上癮: (00:21:05)

咁又
唔好膠化新疆集中營